法唔法國reddit高汁過連登好多？

share下有咩subreddit好睇
/r/feralpokeporn
/r/yiff
/r/vore
/r/pcmasterrace
/r/cringe

連登真孤島

nosleep

r/aww
r/funny
r/dankmemes

r/childrenfallingover
r/cattaps

r/hklihkgon9jai

Fucking furry

Reddit軍事討論高汁好多

r/AskReddit
r/disneyvacation
r/todayilearned
r/explainlikeim5
r/nottheonion
r/wewantplate

唔肯定係咪真係咁串

reddit垃圾留言俾人負評到仆街
連登垃圾留言就勁多正評

/r/prequelmemes

人多版大實高質架
連登仔不願面對
貼吧都高質過呢度

顯卡吧，圖拉丁吧

r/fiftyfifty
r/tifu

r/AskReddit 極高質
r/wewantplate

會del野 還我deepfakes

reddit啲大板先低質
成日一紅就要搵新sub移民
加埋啲垃圾admins同shills，又俾大media group買起咗
同以前比而家嘅reddit根本垃撚圾，成個高登咁撚樣

見你班柒頭成日上得嗰一排就吹奏reddit真係得啖笑
十足啲MK仔小學雞周圍同人講上連登高登巧威威咁
根本大把仆街嘢都未睇到

最少連登唔會bam deepfake

r/relationship

覺得，而家好有優越感